[我出上聯，你對下聯] 囂拔胡紅軍刀削面 削骨還父

承讓

4日前開個一樣嘅post無人理，要再開過？

唔同，加咗削骨還父

自對一吓，
珅哥吳業珅拜狐仙one two three four